屌你老母我唔撚想再見到姜濤啲廣告

唔理個廣告sell緊乜都好，有佢係到就覺得成件事九唔搭八，一個mk仔係到懶文青讀對白/演一個好仔嘅角色，再加埋佢啲好假嘅笑容表情真係好撚噁心，所有嘢都唔撚柒match。屌你老母而家想睇吓youtube啫，都成日喺廣告見到佢，連我開HKMovie個apps都要見到有佢嘅廣告，勞煩你班PR定唔知咩，搵返啲符合廣告內容嘅人，唔好咁勉強啦好嗎？
例如Olay個廣告，男主角搵劉俊謙個type演仲正啦 最後個手指心心真係好柒

佢chok樣加埋把鳩聲 真係想打爆moon

睇到打晒冷震....

死開啦

唔知點解覺得佢真人個格實係好閪個種人

明星？

俊謙bb正好多

成個零妹咁

好靚仔
想同佢互含

最憎見到佢同另一個nobody一齊搞基嘅片段，啲港女仲要話好可愛

有呢個屋邨仔賣既產品永不錄用

似係好自大個啲 有幾俊吖睇過

成班女係咪盲㗎

一啲男子氣慨都冇 最撚憎依啲仔

靚仔

咁撚普通都叫靚仔

仲有佢個組合團mirror ，成班mk又柒又垃圾

依個廣告成撚日彈出黎
真係好格格不入呀屌

我真係唔識欣賞佢個樣，唔係話樣衰，但真係唔會鍾意

MK偽日扮偽韓

次次見到都覺得好似p上去咁好唔自然

佢把聲長期鼻塞咁

香港周街執件都好過佢

冇特色冇氣質嘅樣囉

啲懶音

個廣告好多懶音

最尾個下比心想點。。

隻手又唔係好睇 比心都要睇手靚唔靚㗎屌

好可愛 想幫佢含

其實佢係乜水？

諷刺既係，當你想開post討論個刻起，已經證明個廣告成功咗

唉啲女偏偏就係鐘意呢啲

求下你地唔好反
已經有逢反必紅現象

聽佢講嘢好辛苦

原本諗住入迪士尼玩順便續全年証
一見到揾佢賣廣告就煩
証都唔撚續啊屌

Ig，YouTube 啲廣告全部都有佢 真係好撚煩

佢把聲好難聽 又有懶音

逢反必紅。。

越睇越樣衰

好撚難頂

得罪講句，佢柒極都好過睇啲大陸仔

樣又唔係好 成個大陸仔咁又似乞衣 好心啦你搵佢賣廣告係倒米呀

佢大陸仔嚟ga wo

呢個真

屌你啦 post段片出黎 比佢呃左個view

唔好討論佢就自然收皮啦
三日唔埋兩日一個POST討論佢
D記者又鐘意上連登搵料

屌，以為佢叫姜濤(壽)
睇完廣告先知係(塗)
仲要睇三次先記得點讀

扮毒呃fans
聲稱自卑但經常上綜藝開live 玩抖音

好唔自然，好似扮大明星咁

Wiki 夠話佢香港出世啦

不過其實好多香港明星都係喺大陸出世，包括黎明, 王菲, Gem, 張敬軒, 林峯, 王家衛, 林雪, 劉嘉玲, 苗僑偉 等等。

仆街啦，連登逢反必紅...

利申唔睇連登都唔識條友

揾馬志威個type仲撚好啦
而家個風向全部都係乜撚野小鮮肉 韓仔個d樣都叫仔？

成隻馬騮咁

自己唔識字重好意思講出嚟

仲要講埋出黎俾人聽你係文盲

好似馬餾

無睇過

成班臭酸樣衰老港男妒忌到喊

條友一首廣東歌都唔識唱
講野有大陸口音
係咁拍抖音片 唱大陸歌
港星？邊撚到港

點解樓主唔裝Adblock

我唔係想討論 求吓你地唔好開廣告

做得好！

諗住比人得個知字 我屌 一陣無link又屌

佢成日都chok一個😏樣出黎

上海仔

如果唔係之前乜9全民造星成班人開post話咩姜濤bb 真係唔知佢咩人

無呢個習慣 而家裝

一chok樣我就勁撚想一拳中落去

佢賣過嘅廣告都唔會幫襯

……

其實香港明星真係咁乞人憎咩

準備越反越紅

見人多廣告就反 酸少陣使死咩

咁柒都可以拍廣告

睇到射左

呢個廣告d動作係做多左
但焙茶個個幾好

ch~傳 sh~說
聽到好炆

都唔知佢雪乜鳩

唔係p咩？ 一直以為係。

山田涼介咁既樣 好難無港女like

補圖

搵TL拍啦

香港已死 俾錢個垃圾拍廣告 食飯睇到真係想嘔

真係寧願睇TL

當初有人裝份太韓
話想要港星 而唔係韓星
現在偽韓到咁 真係i 服了you
你講撚哂啦評判

who

姜仔今次發達啦, 連登仔反得咁勁
佢黎緊仲唔紅過四大天王?

其實佢係靚仔 不過唔洗成日chok 比d時間佢進步啦 短短幾個月就成為焦點 一定有好多野需要改

打手post

大細眼喎師兄，早d返屋企訓覺啦

條女咩名

大陸仔都上神枱

咁佢係邊度大？

最好笑係我起YOUTUBE睇完BTS

之後就彈 MIRROR 或者 姜濤 個廣告出黎

SKIP又唔比SKIP....

VIUTV想抄BTS都唔好抄得咁明顯啦

都唔知比咩反應好

講還講咪貼圖

係唔鍾意佢架啦
但講靚仔肯定成個連登靚過佢既應該十個都無

應該係你睇開韓野先有，我一次都未見過

不捨得怎放手
呀爺 呀爺 爺～

呢條MK仔

出旺角一街都係

咁都上到位

唔知點解，覺得佢個樣勁似吳君如

對唔住，唔爭氣睇晒2條廣告

其實google youtube 個database係有晒你地性別年齡嘉好同習慣，如果你或你屋企人係女或曾經search 過姜逃或化妝品之類既野， google 都會送呢個廣告比你睇

以我為例，google會成日送達哥比我睇，從未睇過姜逃廣告，因為Google database知道我完全唔係個廣告target customer

連登仔真係好撚酸

又燈

屌你老母咪撚再討論呢條柒頭得唔得啊 本來聽都未閪聽過俾你地搞到入咗腦喇
嘥鳩曬我啲腦容量喺件垃圾度

真係好撚柒呀媽咪
佢係viutv拍全民造星都已經覺得好柒

而加阿豬阿狗都做到明星

要你錄用黎托柒咩
你條毒撚都無女 唔撚洗買呢啲product架喎

又樣衰又柒

要紅了

忍唔住要派膠
你小學幾年班呀？

解鈴還需佢老母

你老味你用屎眼睇野？

假膠咋話

chok晒把聲扮可愛

chok 個 死人樣 加把 牛聲 又有錢收fatfat

佢以為自己係邊個

呢個靚仔好撚多喎

屌一啲都唔似 大陸仔柒好多囉

呢個清秀好多 姜濤望落去唔睇身型就似肥仔

平時睇大食木下 Conan 皇阿瑪 達哥咋喎

我好L老實同你地講，佢拍廣告既野我一樣都唔會買，完

好人好姐搞到自己咁樣真係好咩

連登仔加油 反到mirror同姜濤紅到仆街就最好

咁好多都鍾意嘅 但佢真係令我好厭惡

鍵盤都唔識用

迷你嘅韓g啦

唔好用microsoft

以後電腦剩係買mac?

你收皮啦
我自已本身用緊mac既
同埋microsoft,有幾多人會比錢用正版

又真係block 得晒咩 電視ig都有廣告啦

同埋佢賣緊個廣告係 microsoft office 365
唔係microsoft 你搞番清楚少少先沖出黎柒

茶果個真係唔知做乜鳩
搵Ian match好

樣衰臭鳩嬲了

其實邊個黎
呢排多人講

姜濤垃圾一個,我真係唔明點解我劉馬車咁撚優秀都上唔到位!!!

唔講個樣或者份人
咁多懶音唔應該做廣告
聽到佢把聲都想熄電視

勁柒，把聲唔知做乜鳩，啲廣東話怪怪地

之前viutv有個節目叫全民造星，呢條友就咁上咗位，唔知拎冠軍定乜

但勁靚仔

女人型核撚突，仲衰過d所謂文青feel

好同意樓主
搵劉俊謙呢種真 男人仲好啦

姜濤=480p
山田=1080p

竟然用山田涼介同佢比
差好遠啦

我都唔明啲人鍾意佢啲咩？？

有冇人覺得佢有啲似溫兆倫

佢偽韓 ？
我覺得佢靚仔既但真係唔係韓風
係似大陸咩TFB想抄又抄唔到韓風果隻feel
成個感覺都係好娘 最接近我諗係台灣
佢好台灣feel 陣味唔得

聽晚viu tv佢有份一齊跳舞倒數

咪就係

差好L遠

或者好似朝偉咁嘅成熟型男人

。。。頂多叫五官端正

幾靚仔 連登仔反得應該好快會紅

佢靚仔係一回事，唔代表要鍾意佢喎
對個幾靚仔既人反感就一定係酸

利申 多唔多廣告都對佢冇好感

比撚夠心心未？

做男人做到咁核突

點解張相唔同左樣

其實應該真係P嘅

好閪煩呀條死基佬
佢愈出得多我愈憎佢
佢代言既野我愈唔想買

大家都係藝人，但差幾個級數

上面條友真係笑撚左 伶涼介黎比 係咪ON9?

讀邱子文識閪電腦咩，書讀唔成同個上海婆老母發明星夢

差好遠喎ching

圖一係邊個

屌你老母你估個個女人都鍾意班死人妖吖？

吉澤亮

三年後仲喺度再講

邊撚個

成個大陸仔咁

食屎啦 話自己係星

咁事實佢真係大陸仔

而家香港棒埋d咁既人出黎

我都想問好耐究竟佢係大陸仔,懶音定係痴脷筋

一開始對佢無乜感覺，唔會覺得特別靚仔，之後成日見到啲濕鳩廣告睇到我有小小反感，尤其個個咩化妝水廣告，睇撚到燥

屌佢老母隻眼好似有問題咁
啲對白完全九唔答八

又細聲仆街唔睇字幕唔知佢講乜

搵trivago同Louis拍好過啦
死都要谷呢個MK柒頭

而家一睇YouTube就見到佢d廣告
佢個樣愈睇愈普通 仲要講廣東話都唔正
不過香港真係好少有十幾歲後生既偶像既
而家好多女人就係鐘意可愛type既小弟弟

target 都唔係你
係班無腦追星on9學生妹同港女

講野有大陸口音

之前 姜濤 啲 打手 護主犬 去哂邊

麻麻地佢但人地d 新歌全部廣東話

大陸口音就無
人地幼稚園就係香港讀
多懶音je

利申覺到佢講野難聽

劉俊謙真係無撚得頂

佢係咪支那仔？ 好似有d大陸口音

係紅先反姐

其實佢好好7又扮野

一來姜濤出嗰啲新歌全部都係廣東話

二來根本香港啲90後00後大部分都唔聽廣東歌，唔係淨係佢一個人嘅問題。

而家出街你問班中學生佢哋鍾意啲咩明星聽開啲咩歌。我相信大部份係鍾意韓國明星大陸明星。依家班中學生長大聽歌嘅時候係大約2010年依段時間，嗰陣時有啲咩香港歌手大家不如自己諗下。最top 果批歌手陳奕迅古巨基容祖兒楊千嬅李克勤，依家幾年先出隻廣東碟，好多頒獎禮都幾乎唔出席。分分鐘而家班後生仔連佢哋係邊個都未必知。

其實邊忽靚仔
唔係話樣衰
但真係同靚仔係有差距

唔明點解佢咁撚多廣告
好撚柒呀仆街
又唔係靚仔 又唔係靚聲
次次見倒佢啲廣告都屌出聲

乜撚野垃圾㴝

chok 樣唔係問題
但可唔可以咬字正啲

坐監啦rainbow dude

鄉音大陸仔一個

IG FB Youtube
上親乜網都見到佢個MK樣 見到就炆
成日chok成個死人樣 講野又一舊舊咁
仲有個手指心柒撚到仆街
學人唱歌之前好心學好啲廣東話先

trivago都好柒

薑屠好靚仔好有夢途
賣多d廣告幾好呀
各位巴打記住逢反必紅呀

好過姜生先

多謝你地嘅助攻

港女勁buy呢啲喎

佢把聲真係搞唔掂
每次聽到都覺得好唔舒服

都唔係好少啦係冇 依家直頭比佢獨市咁濟

邊個黎

屌 懶又多又懶chok

好on膠 邊忽靚仔

佢身高有冇165cm? 望落去好矮

係夜晚定凌晨銅鑼灣M記撞過兩次
一開頭我係唔識佢 第一眼覺得條友著衫好撚偽韓 企又企唔直個人
之後我同個FD講 佢先同我講返佢呢排係電視節目好紅

你智力有問題其實唔緊要
但講出嚟係咪以為自己好撚可愛呀臭閪
其實有無諗過你依種叫學習障礙
白癡婆

咪又係咁樣衰

要比黯口費？

見到d偽韓都想嘔

有佢代言既產品我一樣都唔會買 而且會叫埋身邊既人唔好買